我雖勢弱言輕 決不虛作無聲

其實唔係好多人知出自呢首歌

首歌日日都聽幾次

你在牢籠被引渡
渡往了啞巴的國度

我用殘餘力氣留守衝口說真話的領土

Push

好撚好聽

白與黑顛倒那奇境

啲歌詞好靚，日日聽

［記者入］四點記招，留低想記者問嘅問題！

由六月到而家越嚟越真

不要噤聲 結果不應拖進小眾大門釐定

其實唱個個係邊個

許東晴姐姐

有藍絲偷偷留下負皮

好正

大力推

push

日日聽 真係好正

唱又唱得正 詞又改得好 我覺得比新國歌更震撼

好中

剪片都應記一功